仲有無人玩Green Hell?(PC)

有無巴打可以一齊打？

唔好玩 地圖細
AI又廢 擋完佢硬直就殺到
1打3-4都唔洗扣血

我有問你好唔好玩咩

叫你唔好哂時間

on9 greenhell同人講d ai廢定勁,
遊戲核心根本唔係呢度

咁係蛇定蜘蛛定美洲豹
定係得閒就抆下既水蛭
定係正常人唔撚會走去用既鑄鐵系統

就算玩最難
攤係到都要唔知幾耐先死
悶撚到要長期養住幾條寄生蟲d條先識扣
先叫有d野玩下